### Тестовое задание. Криптовалютный кошелек.

Демо (данные могут грузиться с сервера 10 сек, тк он бесплатный): 
https://crypto-wallet-test-task.netlify.app/



#### Запуск

Для запуска клиента: `npm start`

Для запуска сервера:

Создать переменную окружения со ссылкой на MobgoDB:
`DB_URL=mongodb://localhost:27017/crypto-wallet-test-task`.

Запустить MongoDB.

И `npm start`.



#### Задача

1) При первом заходе, приложение генерирует seed и отображает его пользователю. Seed должен сохраняться на клиентской стороне, использоваться при повторных заходах.
2) На главной странице отображаем в левой части боковое меню с вкладками Адреса и Транзакции, в правой - основная часть со списком из 10 корректных адресов, сгенерированных из seed private key. Список расширяемый по кнопке «добавить адрес». Количество адресов сохраняется на клиентской стороне, при повторном заходе восстанавливаются все адреса.
Напротив каждого адреса отображается баланс.
3) При нажатии на адрес открывается список транзакций в виде таблицы с колонками:
время, incoming/outgoing, адрес отправителя/получателя, сумма, комиссия.
4) При нажатии на вкладку транзакции, отображаются все транзакции по сгеренированным адресам.
Данные по балансу адресов и по списку транзакций должны отдаваться веб-сервером.

При первом запросе, данные случайным образом генерируются (баланс адреса, количество (от 1 до 10) и детали транзакций), и сохраняются (кешируются) в БД.

Фронтенд написать на любом JS-фреймворке, серверная часть - Node.JS, Python, Ruby, Go.

На выходе должен получиться проект на Github.com с инструкцией по развёртыванию и запуску на *nix операционной системе.